﻿do kompilacji:
	gcc -o niftest.so -fpic -shared mojefunc.c cFunkcja.c


oraz pod interpreterem erlanga:
	c(projectNIF).


uwaga do kodu funcja w erlangu hard_calc/3 jest wywoływana 10 razy mniej, dla otrzymania porównywalnego czasu.
